家姐結婚，一般做細要送乜？

龍鳳鈪係咩長輩先送得？

送車送樓

帽

送套閃咭比未來姐夫

聯絡家姐前男友同未來姐夫等佢地多P

同佢講句 我真係恭喜你呀！

打鳩佢

身體力行做咕哩 跑腿算啦

幫姐夫驗左貨先

下次再送

sp

認真

公仔？

送左個家姐出去

D留言好撚低質 以為好好笑

送細路既祝福

電器啦 夠實用

上面全部話送閃卡 幫姐夫驗貨果d
肯撚定係冇家姐嘅

無，反而佢/佢老公有舅仔鞋/利是俾你

封返人情,出力幫手。

如果你結左婚既話

小學雞登

我都想知

想佢想收咩

同哥家姐夾錢買金器